<Document>

  # 5.3. Игра за Наёмников.
  
  Наёмник не РДМ роль. Помните, ваша главная цель — обогатиться, а не вырезать всё живое. Руководствуйтесь принципами вашего персонажа, здравым смыслом и, конечно же, выгодой для вас.

  Наёмник не должен убивать кого-либо без весомой причины. Если вам ничего не угрожает, персонаж перед вами не заказан и вы можете обойтись без кровопролития, так и сделайте. Убийства понапрасну лишь испортят вашу репутацию, помните об этом.

  Наёмник не обязан слепо исполнять приказ. Смотрите на ситуацию здраво и со стороны выгоды. Вы всегда можете договориться и стать на сторону того кто вам больше заплатит. Наёмник — это не положительный и не негативный персонаж, вам никто не мешает спасти пирата или просто незаконопослушного гражданина, если вам за это заплатят.

  Наёмник не обязан подчиняться СБ или же придерживаться правил, установленных на станции. Помните, что вы не служба безопасности, вы не пират, но вы и не простой член экипажа или авантюрист. Вам никто не указ, кроме выгоды и вас самих, но не стоит и забывать о последствиях ваших деяний.

  Наёмники могут соблюдать анонимность и не называть вам своего настоящего имени. Вы, как наёмник, вольны называть себя, как вам нравится, соблюдать анонимность и даже убить кого-то, если он грозиться раскрыть ваши личные данные Вы можете вписать вместо стандартного имени и фамилии, ваш позывной. Но не забывайте о банальной логике и здравом смысле. Ваш позывной должен хоть немного вам подходить и иметь за собой хоть какое-то основание. Также не забывайте о том, что хоть ваше имя и неизвестно, оно всё же должно быть.

  Любой контракт должен быть заключен в письменном виде, с указанием времени и даты. Если ваш заказчик или же командир отказывается платить вам за выполненную работу, вы вольны сделать с ним что пожелаете, но только в случае письменного заключения контракта.

  Наёмник должен придерживаться нейтралитета и не устраивать прямой конфронтации с силами NanoTrasen или пиратами. Основной целью должен быть заработок денег, вы не имеете права устраивать полномасштабную войну с СБ или пиратами.

  Выполнение контрактов на убийство предполагает, что жертва будет выманенна или вывезена за пределы юрисдикции NT. Брать пленных  разрешается только вне зелёной зоны, а так же при отсутствии свидетелей, использоваться при этом могут только станнеры и нелетальные виды вооружения. При этом, ваша жертва имеет право обороняться подручными средствами. В случае явно начавшейся перестрелки, вы обязаны отступить до следующей попытки. Запрещено начинать боевые действия в Секторе Фронтир.

</Document>
