<Document>

  # 5.4. Игра за сотрудников ННКСС Тайпан.

  Вы – сотрудники научно-наблюдательной космической станции. В ваши задачи входит выполнение целей от командования Синдиката, таких как проведение исследований в своём секторе, разработка биологического оружия, похищение сотрудников NT и другие.

  1) Экипажу ННКСС Тайпан строго запрещено подрывать секретность Тайпана. Исследователи, направляющиеся в пояс астероидов и Фронтир, не должны разглашать своей причастности к синдикату, а так же вступать в открытые конфликты с сотрудниками АСБ. Действуйте скрытно, используйте конспирацию.

  2) Сотрудники ННКСС Тайпан обязаны оставаться на своих рабочих местах. Покидать “запретный” сектор, даже исследователям, позволено лишь с разрешения Офицера Телекоммуникаций. Он, в свою очередь, обязан наделить сотрудника перед отбытием целью. В случае отсутствия Офицера Телекоммуникаций это правило становится недействительным.

  3) Исходя из предыдущих двух пунктов, если вам надоело отыгрывать сотрудника Тайпана, то увольнение и отбытие с ННКСС для вас невозможно. Вы должны просто лечь в криокапсулу.

  4) Для вас любой сотрудник не с ННКСС является серьезной угрозой, так как он может рассекретить это место. Всегда говорите о неизвестных шаттлах в секторе и его экипаже. Устраняйте вторжения любой ценой.

  5) На Тайпане разрешены пытки пленных и бесчеловечные опыты, но ваши персонажи не психи и не должны себя вести как невменяемые. Вы должны принести приятный опыт не только себе, но и игрокам.

  6) Отсутствие службы безопасности не подразумевает, что на вашей роли разрешено преступное поведение. Вы должны воспринимать коллег как товарищей по команде, а не развязывать конфликты.

  7) Тайпан - не рынок, и не благотворительный фонд. Как сотрудники одной научно-наблюдательной станции, вы должны делиться рабочей экипировкой с коллегами бесплатно. Так же, покидая “запретный” сектор, вы не должны распродавать или передавать имущество синдиката посторонним, если вам это не было разрешено ОВРС, или же Офицером Телекоммуникаций.

  8) С разрешения ОВРС вы можете контактировать с посторонними соблюдая полную конспирацию, однако в рамках этого контакта вы не должны передавать технологии синдиката. Исключения составляют корабли синдиката, которые могут быть переданы взамен на помощь с выполнением целей, однако на кораблях не должно быть путей на Тайпан, полной невидимости, а также иных технологий синдиката, которые можут подорвать вашу конспирацию.

</Document>
